做EO忙唔忙？

睇部門，可以差好遠

運吉 稅局 個啲咪忙
地政個啲咪好啲

部門+地區+合作單位麻煩程度各種因素。

民政處=eo地獄

到你考到eo, 就咩位都做啦

做4-5年就5皮幾6皮
理9佢忙唔忙啦